刀手都唔俾私了，不如阻膠死返屋企啦

下次再阻，打埋一份

又下次

太仁慈
屌你老母
割返佢兩隻耳先係最低消費

啲狗勁快到 係唔係來埋㗎

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

仲有下次？屌你呀

成日話下次下次 下次俾人斬完再話下次 永遠俾大陸狗睇死

夠啦夠啦夠啦
停啦停啦
打死人啦

每次都話下次

唔好再下次 阻膠要立即神獸

阻膠都係欺善怕惡 自己人出黎私了就阻 速龍衝過黎亂鳩咁打人又唔撚阻

香港人=垃圾

阻膠都係便衣警

唔洗下次

私左阻膠再講

上次我已經講下次要打

又唔打

阻膠係狗扮架

永遠死既係自己年

冇左膠，只有藍屍同黨扮和理非叫大愛口號。

仲下次？？？

死人喇

比人斬都唔可以私on9

阻膠應該都係藍絲

對阻膠唔好仁慈

仲要可以入醫院 痴撚線

刀手冇裝都唔夠膽殺仲講殺狗
希望大家進步下

左膠由2014年開始比人屌，不無道理

帶住面具都唔知有咩需要驚私了

下次下次 下左就黎半年

狗

係咬甩定斬甩

上次先講完下次，今次又話下次，冇架啦點都會有阻膠

阻膠可唔可以躝返屋企啊，寧願你做港豬啦屌
而家手足耳仔斷咗，個女仔背部中刀啊！！

咁今次已經結左，唔講下次可以點

好啦，屌你老母，今次打少左。
記住留道力打阻膠，兩次加埋下次

左膠被斬，阻膠保護黑社會，報應？

唔好話全民勇武，連一個灰衫藍絲都可以安全離開

下次先

下次有機會做好啲嘅

下次先救手足啦

I quit.

卜你個街仲要係咬斷嘅

之前個的士佬都冇事

千祈唔好用黎當拳扣去打藍屍

有聲
聽到燥

下次下次下次

下次我比個特首你做

講咗十幾年啦 幾時先會打撚埋佢地呀？

阻膠唔係同路人

好憎啲阻膠
咁大愛唔諗下啲手足比人斬到見骨
啲黑警打示威者個陣又唔撚見佢地出現阻止？
呢家仲用肉身護住啲刀手等啲popo黎 究竟做乜鳩？

我都正想咁講

你地記唔記得點解荃灣巴打比人斬手筋腳筋？ 係因為左膠

死左膠自己去死啦

大大前次已經見到呢啲言論

每次都話下次架啦

鬧足幾個月左膠正人渣，
而家要話佢地班仆街係幫兇

又下次下次下次大概可以

香港警察：靠你地班香港人攪革命死得啦，個個企哂係度

在埸既人點忍架 見到有自己友比人咬斷耳仔都可以比個灰衫佬企到起身

好憎左膠啊屌！
因為傷既唔係佢地！就企高地

阻交同狗係同level敵人

屌

阻膠唔係同路人！

又阻？

無撚得救嫁啦你地

大愛撚 去阻班狗啦

打埋阻膠
呢句7月1講到11月實行次數有無兩次

咁上次唔記得咗呀嘛
咪下次囉

唔同班狗講 睇下佢地會點？

夠啦！
難聽過粗口

同級武力還擊算係自衛

好啦 咁下次先啦

就係笑緊班人諗法on9呀

班左膠要打埋一份
成事不足 敗事有餘

企係度唔郁算啦，仲走去阻住救人
係咪同謀嚟！

有邊次唔係咁講

係幫兇

屌 大愛撚

自己諗左膠明顯係同黨同敵人啦

左膠正仆街
俾人打俾人斬果個又唔係佢
成日做爛好人

左膠再阻撚住曬就

刀手送左去東區醫院

講咗幾多次唔好打頭先呀

手腳關節唔好亂嚟呀

下次先再革命

不如下世先

唔好再叫佢地左膠 叫幫兇
私了埋幫兇

我見到一定打撚埋啲左膠

左膠世界上最廢垃圾

以後見一個左膠屌一個
令自己手足嘅血白流絕對割
唔撚知班仆街係咁阻止係邊一種垃圾心態
成撚日喺附近嗌夠啦夠啦
夠你老母咩佢仲行得走得
對我哋嘅敵人黑警同藍屍嚟講從來冇夠嘅一回事

藍絲斬人
警察護佢 事後頂多坐幾年 仲可以收錢返大陸做英雄
宜家連自己友都護佢
唔該阻膠諗下 如果斬人唔洗付出任何代價 結果會係點

邊個話冇私了？
唔好亂講

好撚嬲啊屌你老母
當對面成班仆街都冇底線嘅時候
我地仲可以做乜撚野救到香港

佢同夥嚟咋？

班人總係唔明

班垃圾藍絲係冇野輸，入去坐當渡假，又有飯食

下一個極權政府出現我先再出嚟啦，拜拜

阻膠每叫一次停一次夠
就打多一下

An eye for an eye

切人耳仔咁凶狠？要切佢春袋還！

如果左膠遇上刀手會點

如果我係阻膠就真係爽
永遠都話下次先私了埋我
要下次到幾時？

最低消費=錫爆春袋

再有左膠阻住，優先打咗佢先

收錢坐幾年，多過佢地去打工，又輕鬆

下次有阻膠，見一個打一個！

俾人私完都仲可以笑笑口企返起身

如果用返連登模式解讀

夠啦夠啦 ＝ 未夠
停啦停啦 ＝ 唔好停

下次左4個月

識玩關節位未呀....獅鳥仲未識進化(香城online)

往死裏打

神獸都要人教，革乜撚野命?!

一味和平點反抗呀🥶

阻人果啲一律私了

打呀，打阻膠老母呀
唔想次次都講下次

左膠即係幫兇

大愛左膠 你地咪撚出嚟啦

J

其實我睇live現場全部好似非勇武都好出手, 暫時沒左膠勿亂篤灰出事

屌以牙還牙啦

一句講曬 阻膠與兇手同罪

時間啱啱好

強烈建議左膠對住警甴講
睇吓佢哋敢唔敢講

彼得

大家點解俾人㩒住打，因為唔夠狠，有左膠

咁叫私了左 唔合格喎

下次咗幾年

個刀客捅人同意圖割喉嘅時候又唔見班友出嚟阻止,無端兩人被刀傷咗,其中一件有無命都唔肯定............

推 唔好再阻住哂

應該打撚埋左膠，你唔幫手打都算，咪撚阻人私了
D藍絲黑社會咁癲都係左膠累事，如果見到手足咁狠對付，佢地仲點會敢咁猖狂

都過咗咁撚多個月
反抗？口號嚟炸!反你老母咩
見到啲狗打人濫捕好嬲呀!點算？
嬲咩今日好啦，聽日仲要返工㗎
咩話有人斬人？吓？要幫手？要私了？
快啲走啦，斬親我點算呀？
所以當有一日無人再出嚟嗰陣
請唔好問點解，因為係你有份做成嘅。
當有一日你比人斬
而斬你嗰個仲可以生勾勾笑笑口咁走
請唔好問點解，因為係你有份做成嘅。

算我求下你地啦香港人
再唔醒就唔會再有機會㗎啦
你地真係甘心成世做港豬咩？

容忍暴行同施暴者一樣可恥

下次下次，下次大概可以

下次下次 幾撚時先冇下次呀 屌你老母下次

左膠唔撚上連登

大陸佬一個傷六個！原地打座！好型喎！香港仔，走呀！走呀！走呀！

[正視聽] 接受鶳

現場班人點忍到，唔敢獅就走開啦，仲要阻撚住

本身呢件嘢都硬淨,即使現場班落手止暴嘅亦係軟手軟腳.
按理一嘢盅唔到佢訓低,兩三嘢都已經訓直,有乜理由仲比到佢仲周圍搞架?
返去練好先出嚟啦. 兩三嘢盅低咗,D乜膠物膠都未察覺乜事,咁邊有咁多嘢講?

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

呢條PK咁行頭仲袋住把刀,既唔係行太古城亦唔係黑衣人,更似係特登謀殺.

左膠害死人

阻膠 = 敵人

未係,盅咗咁多嘢,條友仲棟係到,睇到都火滾. 太古D友認真廢.

下次三千次

和理非要出嚟阻止阻膠